午巿禁堂食

係咪即係嗌常餐就可以堂食？

咁不如食 all day breakfast

11點放飯趕去食早餐